法律題 下圖中誰人會被告?

A拍攝者
B圖中男生

睇相都扯

C :上載圖片者

痴女

拍攝者

我讀drama架 A肯定唔係
B啱架啦 拍定手先

留名等睇有人配對白

樓主比FBI拉

關我咩事